港鐵叫人落車轉巴士@油塘!

好波!

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

仲諗住油塘過海